3523，既然人哋有男朋友，咁仲肯定有機

男朋友，仲有機。
做得男/女朋友，通常都未必係好肯定對方係自己終生伴侶，咁喺呢個時候，多幾個選擇俾佢絕對係一件好事。而你，最適合展示一下自己嘅價值，點解自己係最適合佢，而唔係其他人。既然係自己想要就一定要去爭取!
溝女，兩個字，努力。(靚仔 )

推

你同依到啲毒撚講就曬尻氣啦

連登價值觀

有仔嘅女同公廁無分別